靠李純恩鳩up黎維持一個節目真係好尷尬

睇都覺得辛苦